[開學][和理非學生兵法]我阿sir/miss好鬼藍

間間學校都總有深藍阿sir/miss
重要好唔知訂咁成日發表維穩言論
黃既就成日驚比人投訴篤灰
撐警就可以日日散播赤納粹思想
公平咩？

做得阿sir/miss
梗係會多多少少希望自我感覺良好
所以介紹日常校園生活既應對藍sir/miss小招
從校園小處開始革命

第一大原則：
唔好問任何阿sir/miss咩立場同點睇popo
應該同佢傾下風花雪月閒計
睇下佢平日鐘意用咩字
如果佢好鐘意同你講秩序,規距,攪亂....
幾乎唔使再問
藍過水砲車
但係要留意
有d無感覺既或者黃sir/miss都會話自己反暴力
要小心觀察唔好殺錯

[一般和理非]
[上堂篇]
如果咁唔好彩你有D科係藍教：
上堂個陣有咁乖得咁乖，但係要扮死魚，大多數藍sir/miss最鐘意乖仔
叫你答問題永遠最低最求,唔好答多
永遠唔主動問問題,放學永遠唔同佢講科目之外任何野
撞正有其他人睇佢堂,扮自己唔識,唔記得,又或者想保持形象,既專登望下書,慢慢答,又或者叫藍老師解釋下題目,浪費下佢時間,通常d人睇堂個堂都會有d趕,因為阿sir/miss要show自己能力

[活動篇]
如果佢唔係班主任,班級活動例如旅行party因為太忙，唔到最後一刻都唔請佢
如果佢係班主任,班會成員扮太忙讀書.集體hea搞有班主任落水ge活動
班whatsapp群(如有)藍sir/miss永遠保持已讀不回,由得佢同無感派同藍絲仔女傾飽佢

如果你知藍sir/miss有搞學會,一齊唔join唔做幹事
等佢自己慢慢搵人做

[考試篇]
藍miss/sir要改卷,記得收到卷要驗屍咁驗，逐題逐題驗
一改錯就要即刻公開問，
開放題大家要排隊佢講清楚點改，尤其通識阿, 改卷要中立架! 唔中立要出聲!

[其他]
大時大節好多人鐘意寫敬師卡生日卡感謝卡，識做啦
年尾,學校做教學問卷幫佢公平公正咁打個靚分同留個言(記住唔好爆自己身分)

[總原則]
如果大家想保持正面形象
記住唔好同sir/miss對抗
呢班授課員眼中學生都應該聽教聽話讀好書
你要做既野係令佢教得無癮

[暗黑兵法]
一旦啟用，你預左自己會變無間道，小心
重有，開學之前已經show過自己立場既
千祈唔好咁做，你會令其他手足一齊出事

[上堂篇]
積極咁答問題，埋佢身，放學搵佢傾下計
但唔好表現得太熱情
要做個讀書至上的乖孩子
有機會add佢social media
搵下有無任何材料會變成（上次X僑副校長"曱甴"單野）

其他做法同一般和理非反操作
令藍sir/miss感覺自己重有market
實情你身在曹營心在漢

總之學校入面
權力不對等情況嚴重
有同路人既，記住：
齊上齊落 絕不篤灰

罷課就是力量！
罷課不罷學！！